# Grade Horária

Projeto para geração automática de grade horária universitária utilizando os seguintes conceitos:

- Grafos
- Meta heurística GRASP
- Coloração de vértices.

Documentação API: https://grade-horaria-api.herokuapp.com/swagger-ui/

Atualizações:

- 14/08/2021: A partir de 15/08/2021 as novas atualizações deste projeto serão mantidas no seguinte repositório:
  [Link repositório no gitLab](https://gitlab.com/ReinaldoDomingos/grade-horaria).

Link github: [Link repositório anterior](https://github.com/ReinaldoDomingos/timetabling).

Mais sobre Grafos:</br>
[Link sobre Teoria dos grafos](https://pt.wikipedia.org/wiki/Teoria_dos_grafos)

Mais sobre GRASP (Greedy Randomized Adaptive Search Procedure): </br>
[Link de artigo sobre GRASP](http://www.ic.uff.br/~celso/artigos/resende-ribeiro-GRASP-HMH3.pdf)

Mais sobre Coloração de vértices:</br>
[Link sobre Coloração de vértice](https://pt.wikipedia.org/wiki/Colora%C3%A7%C3%A3o_de_grafos)

## Notas de Release

Confira [aqui](CHANGELOG.md) as novidades e melhorias realizadas em cada versão disponibilizada.